721將會去最前線嘅勇武派入一入嚟

大家加油

我愛你們

兄弟爬山各自努力

加油

我愛黎明

我愛狗犬

我愛林奠

我愛毛主席

我愛劉德華

我愛港G

前線小朋友入嚟加油